Desarrollo de Aplicaciones Mobiles | 2º curso
CEED
Modulo de Diseño de interfaces. 
Lucas Sanz Yavarone

PORTOFOLIO SITIO WEB LUCAS SANZ YAVARONE 

En este sitio web he creado algo simple, pero tambien he intentado tocar varias funciones de css, como
el responsive, animacion css y estetica en general.

las imagenes son de libre autor.

Se validaron.
http://jigsaw.w3.org/css-validator/validator
